覺唔覺返中環個班intern好抵死

學生哥戶口一萬都冇

但食Lunch成$100

學人返中環

利申：月台STAFF

酸撚到
依加返份銀行intern都至少10k個月啦
唔計ibank果啲

樓豬廢撚到要攞 intern 份人工攞優越感

利 廢青

1.Intern唔一定人工低
2.Intern都會儲錢
3.中環都有大家樂，mcdonald

樓主呢排開好多膠post

今朝返工見頭痛啪左兩粒pandora

你估個個靠份人工食飯咩

係 邊似你食老綜

點啪pandora

大把人返intern 有司機接送，你估真係為份糧？

Btw, 別太酸啦樓豬

配大啖水吞左佢

一野吞左幾千蚊

吞埋右

條隊長到食唔到

Intern月薪已經高過你半年人工啦

樓主不願面對自己只係一隻可憐蟲

諗起返intern返中環就慘
錢都唔係問題 最慘係冇位
要買返office食 on99

intern唔返中環正職又點返中環呢

樓豬失戀失到傻jor

帶返囉

得中環有工返

好明顯中環影寫梗工作性質同人工

係呀711周圍都有得返 咁返intern黎做乜

中環都有平嘅茶記

中環啲OL好多野睇

大學一年係老豆公司返一年係老母公司返
好多時都同佢地食
唔洗睇價錢喎

4.大把人屋企貼埋錢俾佢返工，老豆車佢返工，根本唔放人工在眼內

結論:樓主垃圾可憐蟲

咪鳩啦 我都係用左二十蚊 兩個m記包

窮撚心態

樓豬去過中環未

識人讀ust bba 喺中環intern 30k一個月

依家俾100蚊食個lunch攞下經驗 遲啲入到間ibank一個月搵返十萬廿萬點都抵啦

屌 啲窮撚眼光真係好撚狹窄
我今日啲股票升一升 已經係你份月台一個月嘅人工
你估真係自在佢份人工咩

利申：樓主口中嘅中環intern仔

志

吹撚到食lunch最低消費100

好多人返intern為經驗姐 錢屋企大鳩把

樓豬on9
䈐子基 翠華 五龍都唔洗50蚊
仲有老麥 kfc 南記 大家樂 卜野家 大快活 太興
點食到一百？

返過中環intern 21k 個月
午餐日日manager 帶team lunch 出公數
去利苑飲茶，mango tree 成個海南雞飯都成140
但3個月差唔多一蚊無比過草左60k

諗返起真係幾抵死

膠post做咩咁認真覆樓豬

食咩lunch要100

波板糖學人笑人

樓主肯定係酸啦
毒撚自己唔識搵野食
1. 中環食野唔洗$100
2. 唔撚識帶飯？
中環食啲野都係30幾40蚊
20幾蚊有m記/吉野家下午茶
30幾有沾仔記/筷子記
40幾有kfc/大快活/大家樂/jolibee
50幾有shake shack/信德中心茶餐
貴有貴食啦平有平食啦毒撚

睇幾間都唔洗100

This is all for cv

均樂，南記，龍記，瑞士

撚有貴到100咩
supervisor 日日帶我出去食好野
都係60幾蚊
intern坐底都400一日喇
同埋做intern擺明想寫靚份CV
目光放遠少少喇狗鐵仔
利申 中環大公司intern狗

有學生餐架嘛 傻9

車費加食野都唔洗100啦

嚟緊番金鐘intern sad ......

我就自己帶飯既

而且附近都有平野食

放飯時間多人囉 如果出去食通常都晏少少先食廢事係出面排熱死

除此之外我真係唔覺得有咩問題

11k 中環返bank
有同學人工再高啲
Lunch average 60蚊
Ibank intern 可以有70k 仲高過你月台staff 啦

樓主做月台有幾威呀

好想屌啲ol

當投資姐咪當整靚份cv..見識下囉
有乜抵唔抵死

番過中環
每日7仔叮個飯廿零蚊
仲有一樂，沾仔記，就算去鏞記買個叉燒飯都係幾十蚊
未食過要100蚊既lunch除左team飯同人慶祝生日

中環intern表示日日帶飯

Hsbc intern 都52k
仲有員工價食buffet
不過你點會知

我屌過

全部大陸妹黎

我守香港站

有咩所謂 之前番大貓intern 都過10k
唔夠錢洗再問屋企人拎

想知再講

講

見到真心回覆都知連登無得救

請善用起底功能

中環intern狗表示，為經驗啫，樓主係咪好酸

講完

come out play pkm go

一睇就知你未係中環番過工

屌 係
慘過做狗
一個月食左成7千
冇左半份糧